利物浦又贏

屈仔贏到我帶十位手足死

名單呢？

訓咗無睇，我利贏幾多？

贏咗好多笑聲

嬴緊-1粒

贏盡掌聲

名單

n賓
Dost
路狗
2&b
Milik
Boa
何金水
賓科土打
15妹
蓋清

贏拜仁果時好串架 乜搞成咁呀

屈福特有卡卡

古一招去咗邊

膠你妹

仆街 開post嗰陣1:1唔計

仲細牙
笠水

冇古天奴唔計

明顯熱身賽含金量高過英超啦

有神快拜